有參與捉鬼post，分享吓自己嘅感受

講結論先：
－討論實事，唔講動機。因為你可能永遠都唔會知個動機
－唔要大台。每個人都係自發上街，兄弟爬山 各自執生
－避免割蓆、避免疑心暗鬼。誤會、傻仔、義憤乜都好，總之唔係鬼
－疏遠可疑人士。人少報出嚟冇睇頭，而且方便割蓆
－輿論好重要。適當迎合200萬和理非嘅口味

感想：
本來我都以為放 roadblock 嘅係鬼
跟住我提出儘量減少人數
事後 label 佢地做傻仔就算
軟性割蓆，唔好搞到鬼影幢幢

之後聽講原來搬走果班人先係來歷不明
咁我話：順水推舟，反正啲 roadblock 都係得啖笑，咪順便撤退，保護和理非嘅聲譽囉
就有人用一堆 emoji 屌我冷血
我心諗，件事已經發生咗，你唔係講補救方法，而係走去屌我？

其實我都承認呢個思考方向太冷靜。
但係最後如我所言，前列腺安全返咗去後方
當然下次可以保護好啲物資
但重點係：＂唔捉鬼＂嘅前提下應變，保存戰鬥力

今次討論捉鬼嘅過程有好多 動機論
執著動機其實好冇意思
因為呢啲野永遠冇人知
而且討論中一直有人講動機＋語氣非常 proviking＋不停 highlight 各路門派嘅差別
竟然有好多巴絲 quote & reply
我想提醒呢種討論對件事冇幫助
兄弟爬山、各自執生
講多啲實際行動好過

之後有前列腺擔心 roadblock 阻路，影響形象去拆
留番比汪汪清其實冇乜所謂
反而一有人駐守就有機會變咗 "勇武"，仲有機會插贓嫁禍
博唔過

關於大台：
有人反省是咪應該整番個大台指揮，加強合作
其實即使有大台，都唔會有能力發動有組織嘅行動
因為共產黨唔玩滲透就豬乸都會上樹
首先有大台打晒開口牌，對方就一定有得提早準備
跟住一定會有人覺得兄弟爬山，唔認同大台
搞多兩搞，疑心暗鬼就係咁先

有人提議大台割蓆
今次割完，以後大台想割邊個就割邊個，權力無限大
撫心自問，我地同大台熟唔熟？
所以更加要參考黃背心，冇大台
每個人都係自願，每個人都有獨立思考同行動

暫時諗到咁多
錯咗就要反省，當然結論都係唔好捉鬼
但係點解我地講好咗唔捉鬼，今次失手
我覺得有需要分析原因

認真post